侵律師Sidney Powell : 對方作弊時低估侵強勁得票，夾硬要停止計算來再額外加票

- 原本已經出晒貓，但係估唔到侵記得條竟然比佢哋想像中仲多好多，所以夾硬中途停機塞多啲票入去

- 如果我冇聽錯佢應該係話係有至少8,000,000票冇咗

- 勁多證據同埋吹哨者沖出嚟，整理資料都有排

- 仲有超過30個州有點票系統問題

- 甚至乎侵團隊入面都有人阻撓緊佢繼續調查

希望佢可以繼續有人保護佢人身安全

即係開頭覺得贏哂都唔夠，仲要想大勝

其實兩人得票已經係歷史最高
侵仲有票冇計到？

本身個總票數我都懷疑緊真偽

可能真係侵嘅得票真係歷史新高，對方夾硬加上去加到唔合理都要加因為要贏

Biden on9姐
一開波落後緊都出條tweet 話自己會win

//- 甚至乎侵團隊入面都有人阻撓緊佢繼續調查//

乜撚野事

佢冇講清楚，但係佢有講話團隊入邊有人唔想佢繼續查落去

內鬼

今次選擇真係可以拍戲

而家雙方得票加總係7800萬加7300萬 總數 去到成1億5200萬票左右

聽講2018中期選舉都係得一億5300萬個註冊選民 就算呢兩年多左成兩三千萬人登記做選民

投票率都成82%

有冇可能就大家自行判斷

唔止當撈侵既人身安全，佢既律師團隊，果班證人同埋收集/保管證據既staff既安全都要保護埋

所以基本上呢件事唔到出年一月底都唔會明朗，大家俾啲耐性，儲定啲乾糧

- 原本已經出晒貓，但係估唔到侵記得條竟然比佢哋想像中仲多好多，所以夾硬中途停機塞多啲票入去

要證明到呢part

我諗佢哋係之前以為贏少少就贏，但係準備咗嗰啲票都唔夠佢哋出貓，焗住改變策略

推

我驚總統人選未確認，甴近平已經連香港條屍都碎埋

希望好快可以水落石出

律師小姐話佢如果冇證據唔會講任何野，信住佢先

之前聽講過呢個律師好似好猛料

原來燒山冇錯
原本侵係大勝

因為舊共和黨其實好多人係親民主黨

敗登話要換切尼幫佢負責外交, 而切尼係邊個?

小布殊個副總統, 然後小布殊仲恭喜佢

你話舊共和黨其實企邊面?

最主要佢無可能依家開底牌, 佢唔講係正常

香港區選同台灣大選咁多人投都係得7成

總票數黎計
China Joe 贏500萬
但如果ex CA, 基本上China Joe 同 Trump popular vote 打和咁濟

同埋佢仲有大把資料要處理，據說有太多人爆料

係十分之猛料

依家重點再混合堆遲到票，拜登已經8千幾萬票，就快1億票

史上第一投票率

（分分鐘多過上次人口普查成年人口）

係本身出cheat以為夠贏，但點知Trump大勝好多，本身出cheat 個數都贏唔到Trump，要立即印多D票再出cheat先夠trump多票。打亂哂deep state原本部署

Bale套vice可以開續集

真心覺得唔合理

點票果幾日，成班衝出黎講合理合理

又話mail-in係咁

弗林將軍辯護律師 好叻打憲法案 有幾本教材書

又空口講白話證據呢。

試吓打暈自己兩個月醒返就有㗎啦

認真，有冇用 election 做主題嘅經典戲/劇

曬氣啦 擺到明做馬架啦
根本就係一個好正常既推斷同質疑
幫口個啲都傻傻地

好似蔣介石咁，佢收既係副本正本係毛柒東到

選之前好多左霉同Dem人質疑個點票系統
選之後話冇問題

正常選擇投票率過 7成5已經好癲
而家去到9成 你話係造假？

正常選擇投票率過 7成5已經好癲
而家去到9成 你話無造假？

唔好理香港
香港一早玩完
撤走係必需 早或遲

侵only. 燈係加票加到歷史最高

你閱讀理解幾多分?

而家堆科技公司巨頭出哂面
話一定要令登登做到總統

比人捉到痛腳的話真係直接暗殺左佢算

所以連任後就經濟脫勾
嚴懲賣國賊

咁都對到點解咁多票剩係畫拜燈無畫參眾兩院
因為唔夠時間

根本共和黨有人同民主黨握哂手合力想拉侵侵落黎
所以侵而家先咁劣勢FEEL

唔止七千八百萬票，拜登可能特破八千萬票

Lm

比上屆多左2500萬票

都On9
個1%點極都仲有合理
都唔知邊度合理
你票都係得咁多，又話郵寄一早到
點到尾又係咁寄黎，都痴線

真係咁多mail-in
以美國郵政個垃圾程度
你估真係會寄得出？延長一年時間都有可能得既

愈做愈7, 又唔輸得

ChinaJoe 得票已經 8,000萬，創有歷史以來記錄，比 Obama 多1,000萬票，真係唔識講

幾個關鍵搖擺州一齊停點票
然後開始再點時全部都係登反cup
冇證據都好難唔令人懷疑

黐孖筋
不如做到全美人口100%先停啦

其實就算mall in vote 谷左好多選民出黎都好 都冇可能有咁高投票率

所以而家各州不斷再搵到未點既選票
情況好尷尬
因為個總票數越高即係越有問題

拜登既票包含左中國十三億人既努力

搞到民主黨進退失據好撚好睇

仲好多票送緊去

最好整多場大型暴亂

最後瘋狂

又出黎鳩Up

比Obama多咁L多真係做多左

成條大數出曬界

其實睇造勢，餅店銷售
扣埋反侵而投China joe
應該贏4-5%

呢D 不知名CHANNEL fake news機會好高
連登仔好快又要炒車

踢波咁
原來諗住輸
3:5
諗定個方法造三球
但結果係
3:9
咪暫時搵方法整7個

800萬票又吹大咗呀

佢再燈就俾阿里山刀手斬架啦

一野跳十幾萬

仲有睇造勢
賣餅賣帽
睇到乜事

就咁睇 侵應該在中立州或搖擺州贏3-5%

用數學模型就睇得出

如果做小小 真係無人知
做太多 盲都見到

有d律師俾人兇，叫佢地唔好再查

左膠有眼？

出貓都唔夠贏，要中途暫時再次出貓

其實有既話點會比我哋呢啲普通人知

其實原片係fox news到剪出黎

仲話要有耐性，等到最後

投票過程唔正常就已經值得懷疑
都唔明班友淨係講票數 做乜9

人地依加係政變呀，理得你

未停機出千前 至少lead 5%

暗殺就真係即時內戰

退休軍官

我指暗殺TRUMP會即時內戰

如果你話暗殺被人捉痛腳嘅人，今次範圍太大
好難暗殺得晒

左膠有眼，係佢地以為其他人無

今届TRUMP反CUP既話
下届只要打著清除內奸口號 躺著都勝

梗有左膠，再查咩一拍兩散，留一線，再比次機會個d諗法

講就叻
家陣係佢地阿頭唔留一線
做馬做到過晒火

按呢個chart, 原本應該係biden 5607萬 ： 7276萬 trump

Dominion要幫biden造多2000萬票先贏到侵

呢個係日本人諷刺條數唔啱整嘅chart，唔係真數嚟嘅
不過講真5千幾萬：7千幾萬先係合理

跟住最後仲超埋 100%

今天的我，打到昨日的我